一日唔玩到好似工聯會咁大件事，一日都唔會爭取到政府屈服

認清事實，暴動先至真正令港共政府屈服

網上突然有人開始攻擊我哋工聯會，
我好嬲，我真係好嬲。

係呀！六七暴動我地工聯會嘅弟兄有襲擊警察，有掟燃燒彈！有整炸彈！有燒巴士！有炸死人！咁又點？慘得過政府支持我地咩？早幾日林鄭仲響電視高調多謝我地呢啲建制派呀！

我楊光話你地知，想當年我地工聯會炸死小朋友都冇一絲嘅悔意，燒死埋電台主持都未驚過，歉都冇道過，眼都冇眨過。

挑！我地工聯會元老個個都係參與過六七，好話唔好聽，拎罐午餐肉都掟死你地啦！點會怕你地區區幾百萬香港人？唔好唔記得，你地嘅呀爸呀媽屆屆都支持我地！一車車嚟投我地票！

嗱，畀埋圖你地，夠膽就share出去啦！

廢青！我都話六七唔係暴動！
我地後輩，工聯會榮譽會長陳婉嫻早年都響am730專欄講過：「當時社會腐敗，殖民地當權者的壓迫充斥著歧視、欺壓，前輩們的出發點是貧苦大眾的利益！」

雖然我地響街放左過千個炸彈，炸死啲平民，
我地連小朋友都唔放過，
但係我要重申：
我地初心係冇做錯！

我地只係為大眾利益！
唔好叫我地道歉！
唔準叫我地暴徒！
你幾時有見過暴徒有大紫荊？
你幾時有見過暴徒可以做立法會議員？
你地咁樣即係質疑一向大公無私嘅香港政府包庇罪犯啦？

你班廢青，炸彈又冇、燒車又冇、燃燒彈又冇，
憑咩同我地鬥委會、工聯會睇齊？
唔該你班人認清歷史！

早就講咗，和平抗爭係無用，應該學工聯會，由依家開始對支持送中嘅商戶進行不斷破壞不斷搶劫，先真正有用，而且唔洗返工，因為搶咗好多錢都已經夠用

從歷史中學習

事實證明，要武力先可以令政府屈服，點解政府屈你哋暴動？！因為你哋唔夠暴力

工聯會暴動最後係失敗告終

係成功咗，無67暴動香港唔會發展得咁快

無人夠膽號召

我唔係人？！

你號召有鬼用
同埋就算搞到好似六七咁都係唔夠,佢地面對既係英國政府,你面對既係中國流氓政府,根本無用。但要去到革命地步既話好多時都係要強烈影響倒民生(多人無飯食)先得,香港未到呢個地步,加上香港人太自私自利+無咁強烈既政治覺悟,認真其實我心底係覺得好悲觀。

工聯會自身利益角度出發一定係失敗
本身工聯會同左派好多人支持直到放炸彈之後d人先發現唔撚對路
最後因為暴動變成過街老鼠 係回歸之後先返返黎
之後民生係改善左 但對左派既打壓有增無減 好多左派人士比人介返大陸直到中英談判而左派終極目標推翻港英回歸大陸係六七年都做唔到 過左50年選舉仲要次次都比人拎出黎撚

香港武鬥有樣新疆/西藏/內蒙等地方無既優勢,就係我唔信解放軍真係會出動,佢一出動,一定會激起更加多人出黎,而香港係國際城市,事情越鬧大,國際社會只會更加關注同介入,到時甚至中國境內各民族都紛紛起事

所以你見中共對香港同其他地方既策略係完全唔同,中共最希望見倒就係你地香港人繼續同政府對打口水戰,雖然對中共都係有損傷,但發生大規模武裝衝突既話對中共更傷得多

工聯會死好命
不過一直有共產黨幫佢吊住條命

係，所以勇武抗爭者識做啦！？只要夠膽，未來大把錢洗

好似話暴動之後直到回歸前
左派都抬唔起頭

當然我都唔認為武鬥就可以即時獲得真普選/獨立
香港人要爭取倒自治權,甚至奪回主權,最重要都係美國快D打爆中國,激起佢內部經濟持續衰退,好似蘇聯咁解體,蘇聯當年解體成功令到15個國家獨立

從來都係槍桿子出政權，得手之後就和理非

社會唔夠動盪唔夠多人受影響個個都你死你事

嚟一次67暴動嘅二次元
被港共政權見識下體會下真正嘅暴動。
韓農叫騷亂
魚蛋革命，612都叫叫暴動

你老母香港被人割咗幾多次地？
成個政權同緊一代人對抗（90,00後最深影響）

依加再講咩仇警，包圍乜乜，
不合作運重跟本唔太可行亦唔可抗行唔到啲咩

真正要做到全香港人關事就係要
映及無辜同平民先會真正識醒
因為個個都受影響